[NS] [PKM] LPLE討論區#13 問問題之前請睇FAQ

此POST並非小圈子

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅拉蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
其他精靈：可以參考培育入門(新手必睇)

就算非主流性格都有唔同玩法

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
今代得151隻+美錄坦和其進化

10. 想問除左中大之外邊度有得捉迷你龍
發電廠條水路有機會遇到 自己唔識睇圖鑑?

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)[/quote]

訓著覺留名

未執好係咁推POST做乜

呢隻係色違？

超夢夢雙刀係咪都係刷naive?

其實10號路有無迷你龍？
見肥大都唔見有

係你推post先

其實邊到睇邊隻有色違邊隻無

其實啲捉寵經驗值倍率點計？
我捉隻達哥有成19幾倍出嚟
平時又唔見有咁多倍

我想問下如果我想刷6v小火龍，係咪要刷10隻小哥達跟住出一隻小火龍，再刷10隻小哥達咁loop?

諗主捉奉神犬就撞到

先刷十隻是但怪 直出第一隻小火 再開金香水 咁樣快d

Partner比卡超本身就屈唔避佢了

有冇人知今集點拎單車兌換券，以前係同發燒友俱樂部傾一大輪計就拎到，但今集同佢傾完都唔俾我…… 話咩要同比卡超最親密先再搵佢

有無人知點拎到色違阿羅拉 六尾？ 上網睇youtube 就算跟劇情用色違六尾去trade 都只係trade 到普通阿羅拉 色違版阿羅拉九尾超靚

出完小火 搵下隻小火再捉 咁先叫唔斷 咁先刷到4v up

係encore
即係中左可以換寵解除？
咁其實有咩情況用到

Thx!
捉完第一隻已經好難見第二隻咁

另外巴打知唔知迷你龍邊度有？我睇地圖話10號路，玩左成粒鐘30連左是但野都見路到

連續捉有無限時 想去沖涼

一次金香水可以用到幾耐?

頭十隻連小火都好難架 兩三個鐘呀

迷你龍 我未搵 唔知

唔係好耐

迷你龍係10號路水上

追唔切post

ENCORE最勁既地方係逼換，例如你用變化技之後中左ENCORE，之後你幾RD都唔換就同罰企送大禮比對面一樣

補圖
普通色違及阿羅拉色違

游水成粒鐘都見唔到一條
仲要刷，點做到

地面捉夠11隻再落水，應該有一條，跟住再金香水等啦

巴打們，我想問連線交換既野，因為冇玩前版
如果我想要一隻6V Timid既耿鬼
我需要去捉隻6V Timid既鬼斯通
但因為連線交換既關係，我果隻鬼斯通係咪會比左人地?
我去刷鬼斯通係咪冇意思?

叫對面send返比你

同朋友換兩次啦

金冠都可以一日刷一個

THX巴
以為會交易完lock死左

隻寵有寫初訓練家同id number
唔驚比人換

超夢夢要咩性格好

唔記得鎖性格
中左淘氣
重唔重刷好

btw 呢隻係用紅白波捉到

想問下赤紅點先打到？

大家啲色違普遍一隻刷幾耐

開齊圖鑑搵個總監 點解佢死都唔肯比閃符我

你爆左機未?

唔夠超夢夢打
要換隻阿羅拉爛泥怪屈佢先夠打

爆左啦 刷錢都已經打左幾次四大

你確定你齊圖鑑?

佢計埋美錄坦同隻進化?

我刷緊護主犬咋
刷完唔會再刷

唔知，我拎閃符個陣有150+meltan，冇夢夢

9個鐘連左幾多隻？

我係150加夢夢 meltan 係得佢個進化無

你搵邊個總監?

吉利蛋都捉左4隻 仲未見螳螂

百貨公司右邊座大樓3樓果條友

聽你講乜都啱
咁佢係都唔比你
我都幫你唔到

平均幾耐出一隻?

100lv差唔多要50隻吉利蛋

let's go pikachu感覺比黃版易好多
一開頭有行路草捉唔駛練巴他蝶練到2046

想問 如果唔用pokemon go / 同朋友交換
喺咪儲唔齊圖鑑?

想捉一隻色違都咁難

講起色違, 我由DP開始玩, 有野生鋼蟹ge game我都無唔知點解總會遇到色違鋼蟹

想問下冇玩過go對呢隻game影響大唔大？

有無巴打可以幫手通一通隻耿鬼

噴火龍 閃 直接係 go 傳過黎

即係有啲捉/進唔到要直接傳？

係 go 有玩開 可以傳過去

超夢夢個洞揾唔到吉利蛋

係唔係要達成某d條件先出

點樣可以等啲怪刷新得快啲

對六尾有愛
想請問下刷咩性格好

諗住連小哥達去撞色違寵
唔小心刷左隻6v小哥達

想問下 冇左紅線後
今代生蛋仲有冇用？
定連鎖仲實際
諗緊連唔連隻6V百變怪返黎

大家知唔知隻夢夢幾多V

我冇玩開 都係睇定啲先買

無所謂

隻game都出左幾日 想睇到幾時

V for victory

有啦 我都係用6v百變生蛋練寵 快過你地連鎖n倍

今集唔俾扑嘢

但係繼到幾多V?
順便問下有冇蛋路

開新save有無得拎多次夢夢？

依個cover 正

頭幾日成日問點熄聲 搞到我以為真係好嘈
邊有聲呀
攞黎玩go同舊plus一樣得震
唔開精靈mode都冇聲
就算開左 有幾嘈呀 就咁叫兩聲

但係唔開精靈mode係咪冇exp？

巴打們玩咩性格阿
X/Y噴 ？

身邊無朋友玩
可唔可以遠距離交換進化富迪?

新post留名

有買online：上嚟揾巴打進
無買online：揾巴打出嚟進

試下返去搵博士傾計先去搵gf條友？

點解我比粒冰之石 比依貝 佢唔肯使用既

要打晒master先進得

想問下三地鼠呢版應該極速定極攻
因為有惡先制
如果唔極速會俾海星 高竇貓 飛天螳螂 富迪 耿鬼 同類 追到
點選擇

要打哂所有道館同四天王？

151 無得進 冰石係俾阿羅拉六尾進

Thank

惡先制打唔死人架

你去邊捉咁多？

三地鼠
三小磁怪
三多多

之前唔係buff左種族值20攻咩
秒唔到海星 富迪 耿鬼?

對戰一般唔俾用重覆pokemon

???
我用極攻三地鼠
人地用極速三地鼠都唔得
唔明你講咩

三隻地鼠

會刷幾隻 速-sa，雙刀

Kanto pokedex #051

呢隻叫三頭地鼠

Dugtrio. Is it clear now?

新鮮出爐

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅拉蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

I ain't familiar with the name. So which nature do you prefer?

Naive just like you

faq有冇講食糖要點？

好似無人知

巴打想問下係咪飛左上天都會有閃光
鯉魚王等左勁撚耐都未有
個點已經一車車咁出 一波成5,6隻鯉魚王

屌原來就係起朵友

( Show Blocked User - 伴奏只有那煙味 )

主角比卡超用咩配招好

經過曾經大家都特調擋M袋的世代之後
三頭地鼠既攻擊已經唔夠用
Gen 6的full power袋獸突襲都未必打得死人
何況三頭地鼠
今集仲要冇道具加攻

開始用返卡通人 兩隻腳啦

見到topic以為係某奶

電球
鐵尾
十萬伏特
高速移動

要多謝GF將EV特性同道具同時收埋 三頭地鼠受逼害

咁都有得笑
講埋d無人明譯名 之後又學人講英文做乜野呀傻閪

啪200粒專屬糖

blocked

岩岩開始玩無耐
用行路草吸乾左小剛
我想請問一下係咪淨係得手動save

青山走犯以為我哋唔識睇英文

係

pokemon有自動save會好大鑊

我唔一個個quote la, 唔該晒

小智咩

咁其實今集地鼠仲值唔值得練
我見打擊面好廣，仲要基本上完封初始比卡超

又係你話主角嘅

如果唔夠專屬就啪共通？最好啪晒200專屬？

冇咬腳點完封
人地仲要識沖浪
速度同你一樣

連鎖150隻左右應該有200專屬
要160連先高機率5/6v
即係可能你捉一隻5v已經夠糖

睇下啲game play同介紹

咁如果冇食專屬，食共通果d糖既結果係咪一樣？

Speedrun都有得睇喇

其實糖自HIGH打NPC用
對戰用普通RULES D糖效果會無晒

首先你要對戰

識玩一定玩冇限制 鬥愛

我用d 3v 4v寵砌好隊了
有冇人今晚想同我打

吉利蛋有冇邊個位易出d嫁

想刷黎升lv

超夢夢屋企

未買

一隻寵最多食200 粒？

有冇話咩條件易出d ?

我見來見去都係大舌頭，鋼鐵犀牛

2F喎

鋼鐵犀牛

係呀，冇水果層？

細個都玩開pkm，一路捉一路升lv打寵好好玩，但見隻game好似要同go連動好多，如果冇玩過go又冇得傳寵會好悶，所以有啲猶豫

10%

買返usum玩啦

Online對戰係咪要交會費？

冇3ds

要

2手好平姐

暫時最靚都係4V

咁仲有邊隻可以打得死比卡超

Sor partner呢

藤藤蛇

換獸洗唔洗

有飛行招

拉堤奧斯

咁見d巴打50 連都好勁

噴火龍

仲有「避開呀比卡超」哩招

冇睇BW？

想問護主犬之後點配招 同 玩咩性格比較好 ?
我依家都刷緊色違，刷到 8X 連都未見有
性格 set 咗 加速減特攻

我就加速減防

同 GO 連動目的暫時應該只係拎新幻獸
其餘時間都唔需要同步玩

又係性格好煩呀

第一隻袋獸就係閃光

有玩go都係可以直接傳寵過黎方便儲圖鑑
無既話咪同以前pkm一樣慢慢捉或者同人換齊
其實無咩分別

Serious

冇

其實係唔係過左30 Combo之後機率就唔轉，依家都係睇CP黎捉

恥鬼大師

岩岩同拉妹打成平手既影帝 過一集就輸俾5Level藤藤蛇

飛喎

恥鬼大師依個稱號值得拎

X lo

配招有無咩 idea ?
未摸熟今版有咩配招
我淨係諗到 神速 同 フレアドライブ 做膽

3ds寵係唔係過唔到ns

今集冇神速

等一年就可以了

蟲不知
冇

咁我等 唔想再練過 明明全隊岩哂性格 5v up

利申鍵戰
其實今集係咪多數化石飛龍打頭放隱形岩
然後恥鬼/超夢之類做主力

你識我架咩

咁大穫!!!! 仲諗住刷隻色違做騎寵開心下

打多個夢字會死？

好難答你 每個人有唔同戰法 答唔到咁死

你唔係舊登既蟲不知巴打咩

有無得買大字燒？

拎

舊登都係叫蟲不知 不過唔知係唔係你識個個

打完火系道館就有

你識mk花
如果係冇理由唔識我架喎

想問下 化石飛龍 有咩方法入手？

真係比我遇到

用返同一招咪得，或者sl等佢眠唔中你

刷左幾耐

蟲不知-

搞到好想買返部3ds 玩usum練定寵等gen8
好想練果隻具甲武者，好撚型

利申： 以前玩到bw 冇再玩

想問下卡斯去邊連最好
見佢5,6route 5% 7,8route 4%

買啦

5%>4%

今朝7點開始刷到岩岩

都好快

不如usum搞150比賽

如果係咁都唔錯

貢嘰

你搞

呢個我舊名 但我都唔識mk花喎

有冇咁神奇呀

任砌定計星？

你以前有個好厚粉嘅hr同事？

你定 我只負責john

舊登個陣你講幾多年前
可能係蟲不知-同蟲不知既分別

蟲不知- 咁可能認錯人
無論如何歡迎你係度討論對戰吹水

3ds個陣我都有入過黎 不過要練過真係

100lv 6V +特攻 Mega Y超夢夢都秒唔哂gym個堆人

只係玩過黃, 金, 水晶
之後既系列都無再玩過...
到而家玩返呢隻let's go真係有唔少回憶

不過似乎多左好多新野
大部份你地講既俗語我都唔明

唉 真係唔認老都唔得

單刀
炎推
狂咬打星/呆
鬼火陰鯉, 化飛之類物攻手
2選1下面2招
play through 打mega鯉, 啟暴龍
Superpower打面好似大d 但都係用黎打d 岩系

雙刀
特攻本招以外其實得Dragon Pulse 揀...
應該都係上面物攻型再加招大字燒/火噴

劇毒都可以考慮黎應對mega 呆

LIHKG LPLE Nature Recommendation

再問我會打人

依隻都覺得多野？真係未見過大蛇

嘩打左幾耐

之後就會變左問"點解伊貝用adamant唔用modest"

笑死 琴日相隔幾個鐘 出兩隻閃光

John

6V, 性格, mega進化我真係睇呢個post先知

皮皮跟住係後面行行下好得意

依隻for入門
如果認真玩pkm對戰的話 你大概先學左10%既資訊

有興趣的話大家再慢慢討論

尼多王冇左大地之力用TIMID好咩

我ge意思係有無話邊個草叢好d

我都係 好多野都係唔識，所以第第一頁個QnA好有用

睇漏，咁jolly好好多

雙刀冇命玉怕冇力

除咗通關，我個人都唔建議玩雙刀

拍檔比卡超係咪一定6V?

奇異種子刷極都刷唔到Modest
有冇其他性格可取代到？

有

Bold/Calm

要置頂

10000 CP MAX 冇得再升

但我琴日試左 刷A怪31連 捉B怪係冇4V

話說我放咗美錄坦一家喺第七代
反正確定咗編號

哩幾日去買連埋粒波
咩價位先合理?

大家今次會唔會特別用以前未用過嘅精靈做主力？

自己次次都噴火龍鯉魚龍背背龍
今次想玩下新果隻卡拉卡拉

拍擋係6V

冇骨冇避雷針 好難用

仲以為自己咁好彩

5v食一次銀冠一定會變6v 定 5v食完銀冠有機會random重疊左繼續係5v?

可以揀

銀冠係你自選一項食

無鎖抽中6v嘅機率係1/1000000000

想問下啲技，如果無學/洗左，係咪之後無得學反？

爆機後

咁我寧願中marksix好過

中六合彩頭獎大概係1/13000000

咁都好d, 成日驚洗錯技同真係睇唔慣。有無人有建議咩寵配咩技

想問下 淺紅草 園長副牙 仲係咪係 狩獵園入邊

151隻寵 每隻寵4招
你個問題得一行 叫人打篇文俾你咩

唔係 係舊比卡超滑浪小遊戲附近

thanks

都係要靠經驗

重要係某人俾主角

其實鎖完性格先去捉寵，係咪最好方法。雖然6v真係好難，好哂時間

係 今代俾錢就有得鎖

所以都方便好多下

1/1024 閃 好似係

以前比粒石就有得鎖

ok
我想問問奉神犬用+a-sa
冇神速唔係應該max 速好d
定係唔駛max 速已經夠應對佢ge主要對手

你哋刷閃會係咁捉定係等佢岀？

我意思捉其他十一隻 會易d出第一隻小火龍 無話隻小火龍4v

以前唔係同步架咩

咁多畢屎

但係照計出番黎唔會咁快無左架

刷左好耐都刷唔到6V, 刷到4V 比兩個銀冠佢算

想問
耿鬼係咪要用心之鱗片先學到催眠
定係有得拎招技學
龍爪邊到有得拎
同禦三家有無得學究極技

垃圾game

冇究極技

我去到 SM 先識得用卡斯同步刷性格

好似連暗影骨都冇

想睇下卡斯有無e d 位易刷d

笑撚死 真係抵輸啦

撞到唔即刻撞走去setting 度hold住發呆
傻架咩
隻game係計frame
你按左start除非入道具/隊伍
唔係會照run frame架

今集計dmg係咪又係寶石海星屈哂機

邊度有得刷master ball?
見你之前話有

超夢夢山洞隱藏道具
每日會隨機更新一次
其中包括m波

寶石海星打擊面大
但係特攻得100差啲
特攻手既話meta恥鬼 富迪應該都勁過海星

寶石海星冇力水 做攻手唔入流喇

邊個位

兩隻一齊落都得？打擊面唔算好重疊

同埋恥鬼應該比超夢夢/夢夢屌打

點樣學返之前miss左既招 心之麟片得一塊

先去刷多幾塊心鱗lo

我覺得要比較既唔應該拎神獸同普通寵比

拎超夢夢出黎就梗係無得打

屌，仲以為係烏大龜連pokemon都唔放過

而家比卡智用電網

到底創世神定夢夢先係寵物小精靈既始祖?
官方有冇講?

其實官方比賽會唔會禁神獸
雖然今集老任好似無打算搞

係咪連鎖到某一個數 你點捉都唔會走佬？
我本身用黑波捉 捉到無哂跟住發現紅波都係綠圈

去單車舖送都有五塊啦

增田先係始祖

每年規則唔同 vgc19直情分幾季唔同規則

USUM官方賽規
三鳥類 可以
超夢夢類 一隊限2隻
夢夢類 禁止

有無人知金冠易唔影刷？

好似係創世神>夢夢

我見nga自己搞
禁超夢夢同夢夢，但係無禁三神同初始

創世神只係神奧既神
神奧以外唔係佢管轄

輕鬆5v
差閃光

咁咩nga都唔係官方野
你不如講連登賽賽規

22星比賽去咗邊

我見連登自己搞
連創世神都可以用

留名等巨頭搞

創世神唔係創左成個世界咩

星數表唔見左

問內傷

比卡超版有冇辦法拎到阿羅拉六尾？

有冇人知道孵蛋IV同性格點繼承？

其實係地方傳說黎...
只有神奧既人一路講創世神創世
就好似中方西方對創世既定義唔同

唯一有演出既只係創世神創造左神奧三龍

pokemon go send

孵蛋會隨機繼承父母方其中3V 性格就帶不變石

IV父母抽三項遺傳，是但一方帶紅線抽五項遺傳
性格帶不變石100%遺傳

Usum?

Let’s go無蛋wo

用埋紅綫的話就由3個增至5個

成班巴打爭住出黎答問題 好滾動

淺紅道館大老唔夠打
點樣破防用咩打好？

我冇
好撚後悔買左比卡超

俾佢縮小屈死？save load到打得中佢為止

係度搵巴打同你換

買埋伊貝

同一個npc我係換穿山鼠

想問下PP藥係咪冇得買？
爆機個商店都唔見有

冇 想要多d就買多隻game玩

出色違波波都未撞到鉗刀甲蟲

pp藥係講補pp定pp max果枝
補pp果枝我仲成日懶得番去pc回血直接啪

通訊進化係咪一定要面連
想進隻鬼斯通

俾錢做online會然

喺身射返電腦再拎出嚟咪得

任天堂
我㩒入到去佢話唔支援呢個地區

要用日本/美國

係咪血同狀態都會回埋

提提歐美版USUM今日已經可以登記lele大賽, 日版22號

玩咗咁多代
今代又變返以前連線一樣咁麻煩

oh yeah

之前有冇講實Switch隻正統續作下年幾時出？
真係有衝動玩定usum等

通常11月

FF巴今晚係咪有興趣對戰？
等我新手學下野

好呀
我都唔識架 切磋下

直播

冇工具

日日位置同道具種類都唔同
好似睇比卡超條尾有提示
聽講會fing好似係指有隱藏道具

Switch youtube係咪無得stream?

同我呢啲新手打直咩播

要買capture card

你講似邊代

冇掛 未試過
如果有人地就唔會幾千蚊買capture card

俾錢連線只會令對戰更少眾

願聞其詳

你知我知單眼佬都知

除非唔玩switch 既所有online function
如果唔係遲早都要俾

3DS 遲早被淘汰，想玩 PKM 唯有硬食

一早應該要淘汰，捱到2019年係一個奇蹟

唔識
但洛托姆圖鑑都有直播splatoon啦

其實一日可以刷一次金冠
咁係唔係唔洗咁辛苦走去刷6V

之前加左你好友但好似冇accept到
你加我 SW544094422919

畀錢買咗game
要要課金先進化到
佢將連線進化嗰幾隻整個rare spawn都好吖
既然用石進嘅有

連鎖29隻奇異種子就出咗閃光，不過佢性格係浮燥，冇乜用...

面交咪唔駛錢

唔去占卜set定性格就去刷

閃光=色違?
色違其實好樣衰要黎做咩?
又唔係勁D

唔知咩邏輯

可以搵人面連進喎

點可以幫pokemon安裝道具?

有啲好靚 / 特別

eg. 噴火龍 烈焰馬

let's go 無呢樣玩法

開番隻usum出黎
無usum或者3ds就買

可以占卜set性格?

有無 ching 知道點樣捉 / 入手 化石飛龍 ?

佢落毒好煩
但我用奇異花放寄生種子慢慢磨，反正毒唔到奇異花

YES, 草系道館 PKM Centre

特登出門交換嫌麻煩

Go傳

係咪要上網登記 打耐冇打唔記得左

其實有冇機會下年正傳冇得連bank

唔進就最唔麻煩

奉神犬同霸王花有野生真係第一次

除咗呢個方法？

呢條問題出現咗幾百次
拎舊琥珀去紅蓮島

face to face過寵係咪要課金俾老任買online?

博物館隔離間屋拎道具
紅蓮研究所生

難啲

reg pgl acc, 之後pgl登記 到時去打

sorry my bad
我連「琥珀」點入手都未知

打機一定要面連咁反時代嘅設計都有得攞嚟洗優越感

唔會掛
我練定左800幾隻pokemon傳過去玩架bor

咁就唔洗

我覺得俾錢買online service同課金進化本質上係兩回事
你買online只係用嚟進化係你自己嘅事

先唔講咩優越感 唔想面連咁麻煩咪比錢買online
所有家用機都要比錢買架啦

reset從頭黎過 老手同新手同一個起步點

過唔到的話我應該少左一半mood玩 (真香！)

新手依然唔會夠班老手快手

起步點唔關啲pokemon事

老手識變魔法

老手已經係睇FRAME黎玩遊戲，眼光同新手差太遠

代代都有
唔會無啦啦斷掛

至少拖慢少少

之前3ds都做到而家忽然唔得
明顯倒退

如果冇既，應該會比人鬧到傻

屌咁之前3ds又唔使？
我喺用家角度屌佢on9啫

而家度度都係㗎喇，望就望佢收錢後會做好少少

老任明顯想引d無玩過pkm 由只係玩pkmon go 果班人引過黎
而家太嚇新手先出呢隻撚野

今晚開返部3ds登記先
拎完5月隻六尾配佈就無開過機

呢個就真
我都係怨下啫之後乖乖課金
個怨都唔比人怨就

以前nds有冇得連bank

我比較相信佢根本做唔切，連道具圖示都仲係C&P

不變石 紅線

其實咪同psn一樣

懷舊姐

我都信佢係整唔切

肯定係啦

一定會有人唔想比錢買
咁一係就整得好啲引人買
一係就好似之前3ds就咁開放
唔係屌啲用家孤寒

我而家係唔慣咁都收錢
因為之前真係唔使

第6關貝貝龍有冇得刷6v?

下代繼續取消特性

背 背 龍

我細細個以為係貝貝

起碼唔係叫成龍拉普拉絲

刷嚟做乜？
點解要6v？

點會無，比卡超身上都有道具
以前黃版已經可以裝道具

What is usum

果條鱷魚就貝貝

真係無
黃版都無

但係只可以set下一隻pokemon性格？

難分真與假

3ds 買左隻寶石remake 玩到一半冇玩
sm 爆左有玩生蛋生閃光果d
但usum 冇咩興趣
1 來我都係鐘意打gym 多d
仲有sm 本身得4個島太小, 新寵唔知係唔夠多定唔岩口味
alola 果d 好似仲吸引過sm 新寵
當然sm d 神獸好勁....

有得刷 但難過你中marksix

咁lets go即係點裝？

sm/usum的確係好多缺點 我認同
但個人拎黎同letsgo比較就usum襟玩同有趣得多

至少爆機後有塔/wrong hole俾你跑下

化石飛龍冇占卜拎左+攻-特攻
而家唔知點補救

真心難求

Alola d 新形態 有邊隻好用 冰九尾勁靚但好脆弱

都用到 打個陣小心快過你個d就得
佢會以為你滿速之後走人架嘛

Ultra Sun & Ultra Moon

植入式廣告

都唔知你做乜

點解無
搵人解釋下好wo
明明捉精靈有時都附帶道具
比卡超又拎住粒心
點解話無得裝道具？？？？

竟然有比賽 仲有豐富獎品 等我都去參賽先

Google幫到你

襟玩<--呢個真
所以唔夠喉ge人可以去玩番usum

let's go 都係回憶成份多
有興趣鑽研對戰就去usum

冇玩過依隻垃圾game 答你唔到
但真係冇得裝

屌奶星拎住粒心

笑撚完又唔解釋下

睇黎要搵人解釋下點解地震打得中毒氣雙子

人地直接答咗你冇

小磁怪鬼斯都打得中

仲想講會loop到幾時 仲loop緊

地震會冧樓 塌落隻嘢度咪扣血

噴火龍 今集唔識過熱？

知唔知可以點樣裝比佢

粒心意思係…佢好鍾意你咁解 parnter 咁解
送個d道具例如糖係拎黎食 或者掉人
冇得裝架

冇依招

咁點解釋比卡超粒心？
有時瞓醒覺或者唔中效果會有心心， 對手仲唔會打你。
仲有捉寵有梳蕉可以吸引跟住道具嘅pokemon即係點？

而家google到能全技能表
你睇下先

正傳
alola 爛泥打落
冰九尾放牆手
我自己鐘意用鬼火屬格拉格拉
避雷針超正
仲有alola椰樹獸
玩過欺空隊用格拉格拉,椰樹獸都正

如果let's go 入面
冇左特性ge關係
最實用應該係爛泥
冰9尾只可以做速攻
但呢個世代冇咩格, 惡比佢moonblast

i see

靚 但唔好俾佢進化

泡泡龍！

進左係咪變屎綠？

係咪有巴打試過hand機後無左save 知唔知咩原因 個save係咪save起sd度 有無辦法back up

話說online對戰係咪要買佢個member

九尾召出黎係騎定跟

其實半粒鐘前我地都講緊依個話題…yes

爆完機飛左上天有冇得叫佢落返去?

又啱 用皇冠補完返佢用先

鬼斯異色係唔係白色

鬼斯通係騎

Mega耿鬼先係喎應該

SAD...
瞓醒覺有心心彈出黎

咁點知佢係唔係異色

有粒星

Thx

但我依家知你唔係極速了

想問下尤基納點刷？好似好少出咁

刷卡斯囉

BW有動畫咩
小智打完神獸廚停播左3年之後出xy到129集就完咗

拎住心心
睇到R哂頭⋯⋯

半個鐘先出兩隻

粒心心唔係道具

卡斯唔係一街都係咩

用香水

yes

原來pokemon停播左3年？
其實而家咩環境
中間係咪reboot過？
小智係咪無曬初代記憶？

真，完得好突然

有避雷針你更加唔識用

仲有電影版又reboot左，噴火龍進化左都好乖

就係已經用左啦
咁刷法幾時先搵到隻4V以上

迷你龍成長圖.jpg

就算唔色違 哈古龍好型棍
當年特別篇小渡
點知最後變肥大

テレポート改左做有U-turn效果

800幾隻算得係咩

我儲咗千幾隻球種傳過去曬命架bor

練好既寵
同你區區球種點比呀

我個list幾時生好呀

出放電加自己特攻

講錯左，卡斯先岩，卡斯都好少見喎

我都係

岩 男男女女都玩
我條女又玩

追唔切post...
我想問係咪有道具可以提升做6V? 叫金色王冠?
如果係咁點解仲花咁多時間去刷野生6V?
因為金色王冠好難得到?

1. 要升100lv先用到
2. 金冠都要小小時間刷
3. 佢地見人刷就刷掛

卡斯一地都係wo....

仲升緊超夢夢上100lv

好慢。。。

Sbt

去藍華洞捉吉利蛋 大舌頭 會有效d

想比卡超一直係我隔離陪我行
點解騎寵系統咁on9

其實有冇得由頭放返落地

刷左幾個鐘最靚呢隻
算鳩數 就用呢隻算

介面好唔方便

唔明

月見山洞二揀一化石
揀邊個？

打完小霞，想返返去三號路捉小火龍，有咩方法？

有得set快速鍵撳邊個掣叫邊隻pkm出黎咪好囉

伊貝開頭都係跟住我行，打到咁上下進度就跳咗上我頭，我都想佢跟住行

打完第三關經地鼠山洞返去

捉多隻番黎

我都有打吉利蛋，但成日比佢逃走斷連鎖

捉多隻伊貝

咁既程度求其捉都有喎

我諗應該冇
我又真係冇諗過叫返我隻伊貝落黎

same 10幾連就俾佢跑走

極速到枯葉市 行地鼠洞去深灰市
Or行月見山返去

秋色市

Bookmark 定先

有冇人覺得野生怪有得直接捉同埋一升升全隊呢個模式好好玩？

成件遊戲流暢好多

月見山唔得㗎，有個位係跳落去返唔到轉頭

掉波波mini game不了，我想打多啲

進度就到
準備伊貝隊爆機

屌那媽... 諗住連護主犬
點知見到吉利蛋... 鳩痕捉左

有冇方法易d捉

一升升全隊有好耐啦

過隻俾你啦

咁捉咪仲慢過刀背打

咪係，要快quick波鳩掉又得

程序既野唔需要好玩

如何用日本/美國????

我將我switch post個回覆copy過嚟：

遇敵都還可以，節奏快咗
野戰
我玩育成rpg, 唔係掟波波嘅mini game
以前入山洞都會諗下順便練下啲草系水系，入常青森林都會買定少少解毒藥
而家好嘢，打都唔使打，我究竟懷念緊啲乜嘢？

好可憐 減速都要用

想問打完天王 捉完超夢同打多次
所有gym之後 仲有冇劇情?

想問下大家隻夢夢V數係點

正到流晒口水

冇得生蛋既話亞羅拉寵係咪唔會拎到色違？

Sor 打錯 係
超夢夢

基本上岩3V 岩性格 食多2個銀冠就玩得
刷怪,不了 反正今集咁易升LV

刷閃光刷到傻...

琴日刷v 2連同50幾連出兩隻 有無此過我唔想要....

我都儲左二百幾隻色違傳過去曬命

FF兄，小火龍刷Jolly!?

咩寵？

想用紅白波捉所有野包括神獸係咪奶野 以前刀背麻左實遲早捉到 而家會走

小火龍 理魚龍...

點解指定問我呢
上面有個由世界級選手簫巴打 親撰既性格表 你可以參考下

公平咩？

出晒事 所以而家轉晒全部用1200波 雖然我本身都係紅白波迷

頭版？

追上幾十個reply 未放得切落頭post

又多個原因唔玩佢
利申強迫症乜都要紅白波

個天係成日玩人 有d野當你唔想要 個天會夾硬塞比你 當你想要就點都唔比你

就好似感情

老老實實, 我覺得刷寵/閃最好係預可以傳返上gen 8
反正呢代唔會玩太多對戰, 如果之後傳得既話又可以用返

飛花打算刷150閃

又真係幾易刷

想問下一隻小精靈有冇話最多食幾多粒糖？

有咁既想法但做唔到, 原因係12月就要轉去玩大亂鬥, 刷得幾多得幾多

題外話, 想知大亂鬥係咪純粹PVP GAME 類似之前隻POKEMON格鬥GAME咁

有過關mode
而且個pvp形式好唔同

然後傳完先見到錯晒特性

登登登~特性膠囊~

簫巴(已退役既廢柴)

究竟仲要捉幾多隻先會出閃光？

捉到隻對項就收手慳返D波企係到等

Taobao買膠囊999粒🤪

已經捉到啦，企左係到兩個鐘都冇

辛苦刷色違六尾刷到二百幾隻，出咗隻色違吉利蛋 要唔要好

唔該哂FF巴

咩叫對項？

唔要 一定廢物

每個人捉閃都原因都唔同, 你如果想要隻打得既閃就唔好要, 因為呢隻閃唔食你COMBO既4v保底, 但你話用金冠/純收集就冇所謂, 睇你自己

我就覺得點都要左先, 之後想要番都唔易

會港女上身

例如物攻向配置，只要特攻以外既項V就係完美個體，咁叫對項

唔係要性格岩埋先叫對項?

刷得v無預你會錯性格

都係

新手一問，能力紅字同藍字代表乜

醋係情趣嚟

紅加藍減

用金冠都要睇性格

巴打, 仲有無多隻, 刷左好耐都無靚數值

冇不變石 打master trainer要升烈空座係咪玩尻玩家....

係我諗住刷夠30連先去鎖性格既時候...

11連就出左，但係都要再刷

同人連線對打好似幾正

做乜減攻擊
定你刷黎騎

雙打不了

同埋垃圾運驚

點解要30 連先鎖性格

我冇諗過咁快就出 所以未鎖

單打不了

邊有人玩單打

因為係咁啱行到17號路先開始刷, 冇諗過咁快出

玩Lets GO為左懷舊 當然打66無道具啦

想問下隻game 賣幾錢先正常？
想入手

有人彈到一文不值 但係7百幾買埋個波
有人好想玩隻GAME 但係等2手

咩叫正常?

Sorry 表達得唔好
姐係正價唔係炒價賣緊幾錢？

以前個個都拎隻超夢夢出黎喎

比卡超定伊貝

売価格 各5,980円（税別）

HK$358-409行貨
HK$375-408水貨

自己計

Why not neither

考完midterm, 隻比卡超同伊貝引誘我呀

啱啱開始玩，想問小達哥刷咩性格好？

破防

邊度有迷你龍捉？

中大

thx

其實點解成日講中大

點樣進化胡廸？

建議巴打睇下頭POST

頭post冇講 同人通訊交換就會進化

你依條係大岩蛇

要有巴斯光年先

我有十郎，想換胡地

係啵, 頭POST唔見左呢句
8. 皮卡丘伊布胡地快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

佢係話胡迪喎

琴日買左隻伊貝版
想問下一開始係唔係唔洗點刷5，6v寵都得
同埋想問下個精靈球除左有隻夢夢之外，仲有咩特別？
如果我無玩開pokemon go係唔係唔洗買啦？

FAQ update:

邊到捉迷你龍？

邊到捉化石飛龍？

點進富迪耿鬼怪力滾動岩？

點樣可以online通訊交換？

唔洗
得意
無所謂

乜u乜v爆機後先刷
手感
睇你荷包

okey... 真係好唔想加依d問題但又真係多人問

Lm

go隻飛天螳螂進左巨鉗螳螂

飛天螳螂唔算難搵喎

無知一問，
入返 GO PARK 捉精靈會唔會影響連鎖？

唔該巴打，咁我爆機先算
見個波幾過癮心郁郁
又話咩可以放隻野係入面拎出街

睇巴哈有條友話
捕左兩個鍾都見唔到

Gimmick嘢就算啦，玩一兩次你就唔會再玩

爆機先刷5, 6v會方便好多

咁又係，個波之後又用唔返

失戀 嬲 玩返pkm逃避現實
努力孵蛋

垃圾廢青又三點先起身

咁我呢幾日淨升lv過進度就算
同埋洗唔洗好似以前咁唔俾啲精靈咁早進化學左啲技先？

蛋呀 我要蛋呀

let's go 定 USUM

放條LINK咪算...

御三家最好

補血中心冇左部精靈機
而家點換身上果六隻精靈

#524 3點

係我個口拎

左手lets go 右手usum

Usum單手玩唔到bo

咁我隻奇異種子唔俾佢進化住先

唔識英文 有無中文網介紹

L制＝A制咪單手玩

唔識中文 得英文網介紹

超撚線公司 無人識中文

你有戀過？

問愛戀易學難精可否惡補

今期roy蛇唔係度
等我roy蛇lization做roy蛇為大家帶來歡樂

想要美祿坦
但係pokemon go卡關搵唔到百變怪
點搞

Roy蛇去左邊？

食緊miss

想問咁多位巴打知唔知通訊對戰/通訊換寵係咪要比錢？
好似psn月費咁？

要呀

我都想食miss

面交唔洗錢

有冇配招建議表

唔存在依d野

我都想玩單打 但認真玩好悶， 係咁換物盾特盾

不過今集冇特性可能冇換得咁密

ff又教壞人

Protect + Toxic + Rest 隻隻精靈都學到咁制

今集我想講會換得仲密

係咁換吉利蛋

唔止換黎換去架
仲有讀心強化同讀心換寵

最佳例子就係當年我噴火龍面對住FF既化石飛龍都唔走
專登係佢面前肚皮鼓然後滅佢隊

係我先會俾你咁玩...你試下第二個

用哂4招屬修技

第二個我雷拳車埋去啦

想問下呢 特定小精靈既糖 係咪我一隻廢既小精靈食好多粒可以變6V定點？如果係要食幾多粒
另外性格占卜完幾時先斷 捉左20幾隻都未斷

任務excellent出百變怪
同埋傳寵落sw會俾個盒你
開左個盒就可以半粒鐘捉美綠
一個禮拜一次

6V 天生架
好似人咁. 出世係廢就廢
食乜都無用

好殘酷但又好現實

ok 感激

傳送比博士做實驗啦
捉去試藥啱晒

即係D糖食完只會數值好D 咁留翻遲下6V有先餵了

想問um玩幾耐可以傳bank落黎？
宜家送幾隻比卡超係咪可以同步鎖性格？

主線求其就得
主角一定overpower

好似去到第一個pc
配布無同步，可以SL刷

我仲比主角食左幾粒糖

好殘酷嘅比喻

想問save可唔可以過落sd卡到用第二部機玩？

金冠

邊隻快又睇到 one hit ko又預到
真係換到2046

SL刷 求教

有咩方法賺錢？
唔夠精靈球

想問啟暴 卡比 老噴 背背 各鎖咩性格好🙏
諗住係go傳過去

想問下有冇人知除左三主寵啲mega石係邊

329照屌um是否on9

信用門口咁多學生妹 塞住晒

上幾十個reply有個推薦性格表

塞住？塞住？我想塞入去

PC送禮勤前save-->同佢講嘢收禮-->check性格-->唔啱重新開機再攞過

認真問 諗緊依隻點玩 有咩建議

最衰今集隻夢夢唔係咁

純物攻又輸俾其他草單 有冇d特別既combo佢用到

真心建議大家唔好一開始早期就刷閃光/違色
因為早期無得鎖性格,又無得睇幾V
真係刷黎都浪費時間

有無快D刷小火龍教學 出完1隻等勁耐都唔出

縛住小次郎

嗰幾隻比卡超全部有預設性格冇得刷

又好似係 睇雪拉比有寫
刷v呢？

原來可以咁

佢勾引我呀

根本刷乜都應該係爆機後先

LPLE夢夢唔好咁刷

v有得刷 但何苦呢
幫緊佢地升100Lv食金冠中

食冠算啦

日版

冇鎖V, 全部random, 你刷到2019出都未必刷到4V

有無巴打可以傳六尾，毒氣丸同阿伯蛇俾我儲圖鑑

7隻100Lv 6V智超排成一行 kimochi~

又係喎
重係gen6新手眼界

主角6v
食得架

Go

無玩開

收工

阿伯蛇

任務有一個係excellent throw一次，獎勵就係百變怪

爆左 但上網揾都冇寫係邊

唔搞啦都係
原來switch都可以拎到
go 要過9個超難mission. 痴線

我想用耿鬼，但身邊無朋友，可以點搞呀....

pokemon go想整隻美祿坦係咪新手做唔到?
冇玩開

但係點拎400粒糖
痴撚線

冇野了 自膠

叫巴打幫你

搞好耐, 唔好咁做

真香！

好似唔使爆機
打到第8關就有

算易啦果9個任務

咁switch個圖鑑咪永遠152唔到

記得我隻朱古力雷超嗎

揾朋友
Btw 153

美祿坦同美祿坦進化版?

個體值 (影響六項能力) 數值由 0-31
性格 (影響兩項能力) 一項加 一項減
努力值 (最多可以max 兩項能力)

3個之中 只有性格無得改變
個體值可以練滿100LV 做極限特訓變6V
努力值目前應該係食糖 打怪唔知有冇影響

152唔難 153真係唔知點

耿鬼master隻野乜鳩黎，過400特攻mega耿鬼影子球打唔到佢一半，佢就催眠一下中，乜料

咁快有第二隻
我刷左一日先俾我
btw 想問下你係咪32連後啪香水企係到/得閒先郁下捉幾隻?

我想問餵佢食糖係加努力值? 咁努力值係咪有上限? 同埋係咪唔同糖係咪加嘅能力唔同?

金冠表示

估計對方個隻應該係食左糖

比卡超版係咪冇大隻牛
儲圖鑑大部份野都可以用pkm go 解決，但大隻牛搞唔掂

有父幹俾你含住金冠出世, 廢柴都變叻仔

比卡超版有, 我捉過

thx 巴打，我再搵搵先
諗住搞掂151先去刷海星星5v

勁好彩 今次係42連搞掂
我係不停啪香水, 31連之後見到大或細size先捉

有咩咁難
又唔係得一次捉
每七日可以捉半小時
用菠蘿捉可以加倍糖
又或者用神奇糖換

有兩件道具叫銀色王冠同金色王冠
銀色王冠可以將一項能力直接滿V
金色王冠就直接將六項滿6V

D香水幾貴下, 巴打唔驚冇錢?
或者係咪有好既刷錢方法?

儲到廿幾萬都無定使

佢知喎

用左鬥快走佬之後冇再斷連鎖

我用最平個隻香水咋
如果見唔到大細SIZE既, 我都係會企定係到既

我通常爆2次波就自己走
癈事博

學到野

其實leys go版online對戰有冇睇頭
如果冇唔想咁快入member

食糖有冇壞處
講緊賣寵，博士回返俾我果啲
因為我見都加幾多能力值
冇理由咁筍掛

好似都無獎勵

想玩返正統對戰
但係唔想再玩多次usum劇情

右手撳L制咁型?

除咗糖尿，應該都無乜壞處

辛苦吓啦，我都玩咗四次

月之石係咪得月見山個2粒
差波波球同埋皮皮未進化

每日refresh

ok thx bro

想問下騎乘型pkm係咪唔會幫你草叢尋物？ 姐係要取捨速度同搵野？

我都想有戀可失

打完仲要捉ub
新手仲要再練返堆野打#fs

有硬件嘅話好快啫

出現了
我都估到會有人賣寵

車厘龜如果玩mega最好刷modest?

變魔法

唔駛太在意呢D野, 自己知道D寵係自己生/刷出黎就夠, 最緊要係隻精靈個ID同OT係自己

買黎打飛機

射咗

今集係咪無左努力值 捉完直接升lv就打得
糖加數值係咪有上限

加十蚊幫你變埋

6V色遺應該係淘寶野轉賣

破解機係咪改到數值？？？

咁貴

自己辛苦刷落先有滿足感

閃符要全圖鑑
係捉哂定見過都得?

呢隻ok唔ok? 定要6完美 唔係好識睇

會有糖尿

咁上限升到幾多？

捉哂

世界衛生組織 (WHO) 建議糖的攝取量在總熱量的10%以下，甚至可以將低至總熱量的5％將更為理想，若以成人每天攝取2000大卡計算，則來自糖的熱量應低於100大卡，也就是每天糖攝取量不可超過25克，若攝取過多，就會增加罹患蛀牙、肥胖和心血管疾病的風險。

小火馬紅白波捉捉下變晒綠圈
唔通真係有越捉越易

一罐可樂就超標

我都想知，有無巴打答到？

有冇壞處

不過都明 我升級糖都唔食
因為金銀果時用密技狂copy升級糖
跟住就有陰影唔再食

金引水係咪有得買？
我想試小火龍連鎖，但又未爆機..

冇努力值，
食糖係第二樣嘢嚟，對戰唔計

小火龍好難連
10-20分鐘先出1隻

護主犬學左焰衝就可進化?

美錄坦400粒糖點搞好講真

用時間換

巴打有冇留意捉到幾多隻就開始咁?
我發現個時total捉左around 100隻, 斷連鎖後再捉好似都仲有

狂打raid咪有糖囉
菠蘿一隻都6粒

加左價wo
有條友係45蚊

70連左右見到綠圈,以為呢隻廢D先綠圈,冇理佢到90連都全部綠圈

keep住每個禮拜開箱
and/or
勤力打raid刷彩虹糖

有咩硬件用

PUSH

#807咪講咗

比卡超眼鏡同呔點攞

Gen6果堆 好似

Ok

全套同步
6v+5v0sp百變怪
Flame Body
一隻sun/moon

去百貨公司買

有pvp比賽片未？
想學下野

百貨公司

thanks
都花好幾個禮拜

有冇人知到有幾多套服裝?
伊貝版係pokemon club到拎到所有款伊貝服裝

俾你D單打片佢地睇先可能好D, 要睇得明VGC要有返咁上下經驗

勁貴

佢出現嘅地方係咪都要十連先會出？

身上面儲咗廿幾萬幣都無乜地方用

咁This

有冇人買左頂皇冠

個皇冠99萬定999萬

單打睇到瞓著

唔好咁抗拒啦 我都冇你咁憎打雙打

邊個會睇到你

百貨公司右面棟樓, 其中一層好多人, 左下角有條女揀

食紙就有份

忙到飛起，連近期Ｄvgc比賽都準備得唔太好

邊個會買架

幾靚
有錢我會買

點解你地D咁多錢用, 我買下波買下香水就冇哂

今代刷錢係咪又係去搵4天王提款機 ??

差唔多
你搵隻易出D既拎個經驗先

其實一個不漏咁打npc係可以儲到好多錢
仲有賣珍珠

佢刷緊151閃光
多多錢都唔夠

我儲左60幾萬都好快用哂

捉一隻，去打4天王返黎就啱啱好有第二隻

所以話爆咗機先刷就係咁解

睇睇下好似都齊
得閒玩埋隻usum

pish

係咪要 返到去了可以傳

Naive伊貝好唔好

好 多謝巴打,
但第一次 唔識傳

Pokemon Go有隻完美恥鬼
唔駛連

得啦 雙刀其實仲好玩

到底太古羽蟲同Let's Go有咩關係

但過到黎唔係完美喎

速RANDOM喎

速random, 一陣30速就笑出黎

你地多唔多人做會員

其實係咪用魔法變出嚟？

唔係0物攻
俾人foul play死

咁多老屎忽點會無family

有family有位我想join

3 隻比卡超

放底名 之後揀連線 和朋友一起玩 遠處的人
連線交換 入pw 波波 地鼠 車厘龜

順便 仲有6隻靚卡斯多 要嘅quote加留trainer名

3 隻比卡超 小心連錯人

連左

Thanks

呢隻冇攻做特攻手 食多個銀冠速就得

有冇閃光寵送

嘩 送六尾?

細個玩都唔明
點解主角有船飛, 但係要落船
難得有飛出海玩下唔好咩

bb緊係自己養

答左你

我都有啲後悔減咗特攻

屌

終於成功！好撚攰啊屌！

刷30連麻煩啲
定生蛋煩啲

wtf

仲要係5v！

對我黎講當然係30連煩

有無巴打幫手交換進化

仲hardcore

巴打 方唔方便 交換進化?

30連煩啲

係咪有得送迷你龍？

ok pw一樣

波波 地鼠 車喱龜

如果2邊都由0開始就生蛋煩，有齊工具就30連煩

Btw 巴打 唔係你上圖show 果隻既

攻爆先唔好喎

Game: Ultra Sun/ Ultra Moon
Rule: Double Battle Flat Rule
Pokemon: Pokedex 001-150
Items: Mega Stones & Z-Crystals are not allowed

放唔放alolan form好？

唔識分

Btw thanksss

出事了 到底放工好定搶1001好

放住工搶

喇叭芽已經要連鎖

學晒要學嘅招就得

個bot係公司

想問呢隻練唔練得過？

Master Trainer仲勁過Red

你仲想點

練啦

因為我仲有隻5v不過物攻u左 想知邊隻好啲

點解你地可以唔知自己做緊咩但又咁有恆心
我3v都直接拎黎用

藍波唔靚
狗公唔好
最緊要無閃
再捉過

圖中個隻啦

食個銀冠咪v 一日一個反正

你性格已經減特攻仲要特攻v做乜？

6日6冠1隻6V
連鎖9等又成堆色違
識刷一定刷神獸/阿羅拉色違

咪嘥

巴打係咪仲有卡斯？我仲想進化埋耻鬼

Pish

密碼 波波地鼠車厘龜

入左

巴打我都想要隻 仲有無多

照入

睇黎catch rate 同 捕捉總數（每隻計）係有關係
暫時連鎖緊第二隻閃，2次都係around 100隻之後用紅白都變綠圈，同catch combo應該冇關，因為我3x連都有呢個效果
for reference:
第一隻係17號路小火馬，一開始用紅白係黃/橙圈
第二隻係地鼠山洞地鼠，一開始用紅香係黃圈

應該係，
尋日有巴打刷蛋蛋都講過差唔多嘅嘢

有啲寵傳送先可以進化
咁係咪話單機嘅話冇可能全圖鑒收集
利申 冇買會員連線

色違恥鬼

搵唔到

pokemon go

用左我好耐時間，唔係6V都算，唔該晒巴打

嚟 依家ok

點解要6v

想問下隻夢夢係咪唔可以傳送比其他人?

可以

啱啱裝咗
幾時先可以遇到個幾隻

單打好玩喔

有冇人同我一樣買完隻驚之後見人用粒波幾過癮再去買粒波

放左工 搵人幫我1001

心理戰

渣GA

俾隻我

自己入

求一隻

入pw先啦 波波地鼠車厘

超夢夢應該刷咩性格